如果剩係出街食/嗌外賣，住酒店唔係好過有間屋咩

又有專人清潔唔駛打掃
床、廁所、廳有齊

宜家就話平姐